「入」有手足想輕生

啱啱聽屋企人講琴日（4/10）下晝六點幾粉嶺嘉福邨福泰樓有後生仔想跳樓，有消防到場放左氣墊，最後手足俾人拉翻入去 暫時安全，屋企人話佢係因為里排有出去發夢驚俾黑警拉（唔肯定 都係聽講既）
點都好 有認識既記得留意下手足呀大家平時都多d關心下身邊嘅人啦
一個也不能少呀

打聽到喺八樓
p牌仔推唔郁
只可以做到咁多